依家口口聲聲愛中國既人係唔係實際上最唔愛國

所有古代中國人擁有既文化、個人修養、智慧等等完全無一係現代中國人度體現到
又要支持共狗滅華、支持滿狗朝代歷史
到底佢地係唔係真正「愛中國」?

愛國是工作，移民是生活

真正愛國既中國人, 是劉曉波, 李旺陽, 胡佳 呢類維權人士
因為佢地真正愛國, 所以先會批評中共

但通常呢類人 一係慘死, 一係坐監